09年南華打亞冠可以行到幾遠？

09年南華打亞協入到四強 輸比應屆冠軍科威特sc
同時係東亞運金牌大部分主力
憑當時人腳、資源同士氣，呢隊打亞冠入唔入到淘汰賽？抑或同樣榜尾出局？

東亞金牌都拎來J
職業贏人哋大學生

榜尾出局

睇返當日日本個陣
最成功既係當日做後備既大迫勇也 仲係歐洲踢緊
其次就係去完歐洲踢唔掂返左日本 入得返國家隊既永并謙祐

"唔係降撚左班啦乜"

陳七>大逼勇也

其實對香港隊黎講真係好好J架啦
雖然個隊日本隊係三四線
但大迫勇也都叫係世盃入過波，亞洲頂級中鋒

點解個個都focus落東亞運隊波度呢？
東亞運嗰陣都冇入藉同外援
亞洲賽南華係全主力+入藉+外援喎

唔係金牌？
唔撚支持唔洗出聲喎

唔計d 鬼
當年咪得 9 upper 強哥 442 入藉桌桌亞冠level

仲差好多皮

香港都係U23+3個超齡

咪係

踩港撚會無視呢個事實

又要回帶

十年前港隊拎東亞運金牌
究竟係邊個撚樣
吹到話日本係派大學隊黎香港
搞到踩港撚中曬fake news

日本隊名單
松本拓也 20 順天堂大學
鐮田翔雅 20 湘南比馬(J2, 7場共584’)
鈴木大輔 19 新潟天鵝(J1, 無出場)
山村和也 20 流通經濟大學
村松大輔 20 湘南比馬(J2, 20場共4500’)
比嘉祐介 20 流通經濟大學
山本康裕 20 磐田山葉(J1, 26場共2147’)
青木拓矢 20 大宮松鼠(J1, 4場共275’)
河野廣貴 19 東京綠茵(J2, 35場共2541’)
永井謙佑 20 福岡黃蜂(J2, 5場共164’)
大迫勇也 19 鹿島鹿角(J1, 22場共847’, 5場亞冠共270’)
大谷幸輝 20 浦和紅鑽(J1, 無出場)
菅沼駿哉 19 大阪飛腳(J1, 無出場)
內田健太 20 愛媛FC(J2, 12場共734’)
遠藤敬佑 20 水戶蜀葵(J2, 46場共3158’)
柿谷曜一朗 19 大阪櫻花(J2, 33場共2416’)
登里享平 19 川崎前鋒(J1, 2場共13’)
大塚翔平 19 大阪飛腳(J1, 1場共14’)

*出場數據只計2009球季聯賽同亞冠

資料來源: transfermarkt

#數字球2019年12月

同埋南華友賽曾經贏/和過好多勁旅

大家覺得麥狗帶住而家香港隊可以行到幾遠

呢個就算啦

分組賽出局

科威特sc亞協贏過幾次,但亞冠好似未試過出線
南華應該有得同當年支超咩上海申花北京國安呢啲打吓既,但當年守龍好似唔係葉鴻輝? 係個件愛國監躉假波支那狗？

應該同東傑一樣
主場對日職球隊有分落袋
其他全炒
日職球隊係真正送分童子

葉鴻輝2010年先入

小日本係咁上下

半隊啦喎

當十分出線。頂盡咪四分出局

柔佛4分出局

0分小組出局同4分小組出局既終點一樣

個樣好睇好多
Btw 柔佛係東亞區最佳榜尾

你個topic 係行到幾遠。。。。。

亞冠唔駛排榜尾已經叫行遠咗

港日友好呀ching

原來08亞冠分組賽
科威特競技有份踢

仲有英冠級數既陳七

全盛陳7加卡里祖可以一戰

可能掛

卡卡唔係好過卡里祖咩？

得談笑

有望出線

友儀賽之王

就係咁先有得打下

亞冠level應該高兩三班掛
亞協都贏唔到, 踢亞冠我諗比盡和到2場出局
兩場主場穩守偷下雞架咋我諗都係